的惡犬入大學，要人

有無車大學在外堵塞狗車，要令惡犬無路走